{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23786",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 코지"
    },
    "text": "春川明洞タッカルビ路地、道庁、市庁、春川駅徒歩5分の距離に位置する春川ホテルコージーは計30室の客室を保有しています。 このホテルは京春線春川駅が近くに位置し、韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、禁煙客室となっています。 長期滞在や三名以上の男女同室での宿泊は不可能です。 周辺には春川明洞タッカルビ路地、道庁、市庁、春川駅などがあり、便利な観光が可能です。 予約の際、訪問日とお名前を教えてください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 宿泊施設を訪れたお客様は、出張に適しており、静かな雰囲気で休息を楽しむのに良いとレビューを残しました。 値段も安くて満足度の高い宿です。 タッカルビ路地への訪問にも良い場所です。 宿は居心地が良くて施設が良く、値段の割にはいい方です。 ただし、一部のユーザーレビューによると、カビや虫が発見され、特定期間以降はインテリアが変わり、従業員の態度が不親切になるという意見もあります。 そのため、宿泊施設の選択時に悩みが必要です。 また、携帯電話の充電器をレンタルでき、美味しい食べ物も常に提供されます。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルコージーはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川明洞タッカルビ路地、道庁、市庁、春川駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーは何語で案内してもらえますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルコージーには計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの客室で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーでの長期滞在や三名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "長期滞在や三名以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "春川明洞タッカルビ路地、道庁、市庁、春川駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーに予約する際に必要な情報はありますか？",
            "answer": "予約の際には訪問日とお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーのレビューではどんな点が良いと言われていますか？",
            "answer": "静かな雰囲気で休息を楽しむのに良いと言われています。値段も安くて満足度の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーには何か問題がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーレビューによると、カビや虫が発見され、特定期間以降はインテリアや従業員の態度が不満足という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーでは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルコージーでは携帯電話の充電器をレンタルでき、美味しい食べ物も常に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 449
    }
}